有無人覺得等極都無金融災難

等左10幾年，希望等到一個金融災難去坐順風車，見證所有風光嘅人好似神童輝咁不得好死，但等左咁多年，都係得個吉，反而自己就好似神童輝咁

lm

支爆講左都唔止10年啦

根本支爆係騙局

Debt/ GDP 得50% 爆物尻？

美股爆撚左唔去買

出到無限QE 打9劫窮人，
我都有d灰左。

反正買股票包賺 你唔買係你柒姐創業做生意都on撚9 本多終勝 養班廢柴把撚啊 揸10億 呢d價位擺住5億落去盈富基金先 再跌超過3000點再擺3億 15000點直接all in落去 唔洗計要蟹幾耐 淨係4里息 2萬頭買入
蟹既時間有限 收息盈利QE係無限

怪呢排個市咁波動，連登愈來愈多痴線佬

你邊度睇到的?
我印象中 負債/gdp係幾百%

可能窮人 / 共產主義再抬頭

宜家都唔算金融災難?
實體經濟受損
股票市場已經蒸發左好多億
你唔係覺得會跌到0呀?